可唔可以唔好開咁多post講巨人呀？

套野又悶，又唔好睇

應該講多啲手機俠

要開多啲刀劍post

講下Seed Destiny

睇咗頭三季
啲劇情基本上入唔到腦
因為當你要捱住悶去睇嘅時候根本唔會記得
呢套劇得個拖字訣

你痴撚線

收皮啦你

呢套唔錯

完全唔好睇

差別對待

路哥入嚟未

多謝

佢廢
通常隔一日先到

Seed Destiny